以後善款擺係美國得唔得

如題

限制每日外匯

咁點拎返香港

bitcoin

價值不穩定

搵Solomon tue做信託得唔得

citibank?

好難匯咁大筆錢去外國
好似係

限制外匯仲搞咩金融中心呀？

Push

金融中心係澳門呀 識唔識架

匯返嚟
留返一部分喺香港急用

無限到，但我希望佢限 因為攪炒，一炒，商家佬開始醒

商家佬一定要明白 港共政府已經痴左線 唯一生路就係功能組別投非建制派